咩珍惜香港廣告，班人全部都係搵朝唔得晚既基層

珍惜呢個奴隸社會，真係未辛苦夠咩

啱啱出爐嘅菠蘿包，其實係咪有部份笑鳩人日日捱麵包又做得好辛苦，有$我想去食酒店continental breakfast

有班人係享受被剝削
仲叫呢d做獅子山精神

咪臭係

依個廣告藍屍親戚都屌到仆街
成班坐冷氣房飲紅酒既撚樣拍埋依D畫面 擺明串鳩佢地咁話